[急]邊到有Arctic MX-4散熱膏賣 求禮拜日都開而有賣呢款既電腦鋪

急求有賣Arctic MX-4散熱膏而禮拜日都開既鋪頭

黃金地下陽明可能有

MX4只可以算係一般

Notebook用
仲有咩推薦？

禮拜日都開就得

gc extreme

黃金係過年同打風先唔開

邊到有賣？

少出街
我怕個場開鋪唔開姐

正都

我之前amazon 買多咗幾枝phanteks ND-PHC 散熱膏
同GC EXTREME同級

$50枝
有意TG我

陽明